現場指揮官話暉明邨單野係假消息喎 即係話林鄭講大話啦

佢地乜染都假消息㗎啦